屌你老母 部部提款機都冇錢呀！！！！！

邊撚到有得襟呀

身上得番廿蚊

去ok,7仔eps買野攞錢

係邊麵麵 我渣林寶出來接你

eps

去舖頭EPS

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

接完可唔可以搵埋我(好想打佢)

死啦 聽日要去禁哂現金出黎

係咪先

我咁大個仔都未掂過林寶架

可唔可以俾我奶下個車呔

又登

ok 7仔無晒現金會點

拎D牛牛去換錢

去百佳惠康EPS啦，一定有錢

麵仔

奶我碌棍就得

基

又燈

東區醫院有得㩒呀

Citibank 有，啱啱撳完

mk standard chartered 拎完

面面銀行無哂錢喳？